立場: 【12 港人被送中】被捕者家屬見記者

立場:

推

黑警報串累死香港人

push

香港人 救人

【家屬四大訴求】
1. 拒絕官方委派律師
2. 要求中國當局提供藥物
3. 要求中國當局讓家屬打電話接觸12港人
4. 要求港府保護香港人權利，立即引渡返港

樓主PIN THIS